有個on9仔跌咗airpods pro

冇錯個on9仔就係我

2020年11月11日早上0639左右，我喺天水圍天祐苑站上269B然後坐咗去下層最後個中間位。大約0717左右喺柯士甸道站落車，之後發現唔見咗。

我淨係戴咗左邊，所以個airpods pro係得返個盒同右邊，盒冇用殼/套同冇刻字。已向九巴報失。

如有尋獲，會有薄酬。

搵到或者有線索嘅話可以tg聯絡我先：

37個鐘先上嚟開po...
你下次應該等1年先開, 一定執到

That’s a good idea

點解開呢d post都係要講有（on9仔/傻仔/低能仔）跌左xxxx?

因為係事實

問九巴先

On9仔有樣睇

拎左都唔比返你啦

#1有講

冇撚有錯

叫做係噉意問吓啦，拎咗部單春佢都唔多好受啦

丟落垃圾桶都唔會拎返俾你

就算無少隻我都唔會拎黎用

咁撚污糟，又唔係無錢買

唔駛好似乞衣咁執垃圾既
所以話貧窮限制思想真係無撚錯

個個似你噉諗咩